今日葵芳KCC好熱鬧

大量制服團隊出現，唔通林C9又黎？